突發 旺角有載客巴士受催淚彈攻擊live

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

2240
popo突然施放多次tg後閃人，有tear gas浸入途經載客九巴

ＴＯ：各文宣
呢單可以煲大佢！

更正時間: 2340

個司機好辛苦

個司機好唔舒服

司機好似好唔掂

back up 依段 ，根本完全無示威者 唔知放黎做咩

巴士佬都同我地connected

司機暈咗

唔好彩會有性命危險！

司機好慘

呢單要煲大佢

報復式催淚彈

Push

又係Max哥團隊,一定唔會call白車

搞到車長
九巴幾時出聲明譴責

902 九巴，聽到有人call 白車

呢家做司機都要戴防毒

司機行都行唔到

車長你要身體健康呀

而家撤退都會咁放

死黑警話之你死，總之要自己安全走人

Call左白車未

行都行唔到

真係慘

905

告班死黑警 黑警死全家 不得好死 屌你老母!

聽到有人嗌call白車

架車洗走咗

死黑警 打爛呢個家園

推

*駛

警員係完全冇受到任何威脅情況下瘋狂投擲催淚彈,請文宣手足大大力文宣

巴士駛離左(希望係直去醫院?)

癡撚線 睇住班撚樣退緊時攞尾彩
三四隻狗閪一齊向住堆車同巴士掉tg
正狗閪 黑警死全家

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

who is max

youtube 有replay, 右上角2337開始睇

差佬呢次仆街啦! 唔止無故施放催淚彈, 仲要波及無辜!!

港警瘋
再咁樣真係唔掂
香港市民, 反抗

好慘

無差別攻擊
林鄭幾時出黎視察

煲大佢

大家小心 旺角狗到

旺角仲打緊咁癲

Max Choi你都唔識

更正係905

旺角太子不嬲午夜場

黑警又恐怖襲擊

之前臨上車直頭炸記者 隻狗最後咪都係冇事

S

等睇班狗聽日話保護司機同乘客所以放tg

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

炸記者又係炒唔起

又無差別攻擊

邊個畀個豬咀905巴士司機戴？(遲咗開睇直播)

啱啱有線live有隻狗大嗌 : 垃圾社工 有膽叫啲暴徒唔好射催淚彈
有冇人有cap低

推上國際，蓄意謀殺呀

煲

岩岩有冇巴打有睇立場live有個白色衫女仔上咗警車
見唔tg gp 有消息

應該fa

佢道左歉,比次機會人啦
希望佢改善左

睇live所見條馬路根本無人
原本交通正常 跟住係啲狗阻住馬路
仲要走住放tg 然後巴士私家車就硬食

成車人都照射根本痴撚線
坐喺度焗住食

呢單野要搞大佢
辛苦司機同成車人

有邊次核彈係炸到
除左真主阿拉
我都唔知邊個可以制裁黑警

佢道左歉就比次機會人啦btw希望佢真係改善

司機辛苦你了

揸車見到狗要戴GEAR

ty
頭先一開331就見到九巴司機戴住豬咀，僕响堂軚上面，超驚嚇呀！九巴全線應該考慮提供豬咀畀司機啦！班閪警而家完全失控兼瘋狂呀！

見你有gear即刻打獲再拖走

推大佢

阿拉可能唔夠，要拉埋上帝，佛祖，關二哥，齊天大聖……對家大佬係鍾貢，地上最邪

禁制令 但冇人肯搞
唔好同我講冇用
唔掂就真係冇用

今晚黑警玩無差別攻擊

呢個真，咩都話核彈，就除左清真寺個次，但都只係去道歉，仲要冇誠意

係咪痴線架
班黑警肆無忌憚咁草菅人命
政府連埋法庭仲要千方百計去保護佢地
咁係一個國際性城巿應有的社會現象

留返啲口水屌對家啦，玩內鬥？

人地局長都話驚咪唔好係現場囉
等睇聽日九巴話 支持警察 止暴制亂

backup